冼手足已經證明 所有出過黎既手足一定要食沙律

近近地去台灣都好
貪生怕死既港豬唔值得你地犧牲
今日見到成班仆街係到喊苦喊忽我屌曬你地班仆街
如果唔喺你地玩代理人抗爭手足會變condom？
同共產黨玩和理非 我屌曬你地老母
玩和理非每次出你同我企定定代手足比狗咬啦
根本香港除左有錢其他野仲仆街過伊拉克

同意，尤其是證據好明顯個批
如果真係冇參與又或者無證據，打下無防

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖